# 14 параллельное программирование

## задача парикмахера
- Проблема заключается в обеспечении того, чтобы парикмахер работал, когда есть клиенты, и отдыхал, когда клиентов нет. 

### [диаграмма последовательности](https://drive.google.com/file/d/1uifeAjWfTqFANykJYGLfjyz6H3SCb8BY/view?usp=sharing)